[搞大佢] 垃圾page偷片仲要落ad，三十萬人like

是咁的，最近King jer咪剪咗條Chef le Món(港譯：謝檸檬)煮飯既片
有朋友偶然發現有個垃圾page【ALIVE Hong Kong】成條片再upload，完全冇落credit俾King jer
原來嗰個page條條片都係偷返嚟，而且仲要落ad推page
但係個page竟然有 超過三十萬個like
喂大佬，二次創作都係創作，俾返少少尊重其他創作人得唔得
朋友已經喺佢個post到留言，但冇人理 個page仲有繼續出新片
PM咗King jer，但暫時未見King jer有其他行動
其實呢啲垃圾偷片page仲有好多，但咁公然偷片仲落埋廣告真係好撚無恥
我鄭重呼籲所有連登巴打們一齊搞大佢，一定要推到個page摺埋為止

垃圾瓊咪又係係到抄料 講經咩

重點唔係King jer 係呢個page好垃圾

有個叫 廢男廢女都係up load人地好耐之前d片重要幾多人like，reported都無封

king jer條條片都有寫source
二次創作同偷人作品當自己既分別

香港人同支那人冇分別，一樣咁唔尊重創作人
見好多page都係咁 一於殺雞儆猴搞大佢

推爆佢

認真post冇人理
推

Pish
呢啲page同content farm真係冇分別，竟然仲咁多人like
得罪講句香港人其實真係好低汁

Pish

King jer 起碼剪下, 呢條撚樣剪都唔剪

二唔二次都好，
不問自取就叫「偷」

pish

三十萬like個page
但冇乜邊段片有過千like
會唔會係買like

幫你手推推啦

Push